星期日唔洗捉鬼，用和理非手拉手人鏈做糾察，擋住重慶大廈同清真寺

聽落好膠，但如果係真。勇武手足，有智慧，唔會打人都要衝入去。

更何況連召喚獸都擋到，區區一隻鬼，easy job。